大家打國際戰線可唔可以醒目d

我知美國好多左膠

但大家只要將支那屈鳩美國播毒單野宣傳開去，好過你講其他野

你諗下，你係美國人，支那人屈鳩你有咩感受？仲要屈鳩美軍！

所以大家要識得玩個遊戲，一味同佢地嘈有咩用

推

突發 Twitter要人 Trump再次講Chinese virus 被左膠同五毛大軍圍插緊

幫推

要講清楚中国屈緊美國播毒！！,

冇人可以忍到自己國家俾人屈

我更加相信冇美國人接受到美軍俾人屈

要connect左膠一定要上升到國家層面

美軍係美國同神冇咩分別

大乜鳩國際戰線 海外手足唔係香港人嚟㗎

講咁多道理冇用，講事實中国鳩美軍播毒

睇下邊個美國人忍到

問佢地係咪同意病毒由美軍傳播

pish

最簡單直接就係做個支那人，不斷上去支持国家同痛罵美國最唔少得既當然要不是中国人，美國早就完蛋了
大家可以回憶下聽過咩說話令你咁憎支那人

有左膠亦有反侵嘅人
所以你講一百次Chinesevirus都無用
樓主講嗰個方法應該係比較好

你太睇少左膠了
"it's not time for finger pointing"
"not 100% it's from China yet, virus exists everywhere"
"joint force to handle the crisis first"

Chinaliedpeopledied

左膠推緊trumpliedpeopledied啦
支國整成幾多人佢地無feel的

Push

agger

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手